28歲女子長沙灣墮樓 伏屍馬路

今日(3日)清晨5時許，一名姓麥(28歲)女子於長沙灣青山道285號一幢大廈天台飛墮而下，跌落對開路旁行車線，重傷昏迷，未有遭駛經車輛撞倒或輾過，惟當警員及救護員接報抵達後，證實女事主已當場死亡。

警員其後用帳篷遮蓋遺體，沒有檢獲遺書，現場遺下一對波鞋，經初步調查相信事件無可疑，並召黑箱車將死者舁送殮房進一步處理。

今朝已經有人post 過 唔好再係咁post 啦好嗎